hi 淡友(65)

無人開?
ok 等我領軍
劍指32000
今日高位 明日低位
牛三gogogo

G持

不得了

好驚

肩哥成魔了 唉

成燈之路

聽日gg

肩哥

畀我揀的話
心愛既人 VS 牛熊
我一定揀前者

收手啦

今日輕輕鬆鬆唔好睇搞下野算 咪影響表現
享受麻破產前一夜七次郎

買熊

你啲GIF真係笑撚死我

肩哥，你有沒入熊登返自己

過底去做淡淡得嘛，屌我真係好撚驚呀

市底係好,無啦啦爆升都係覺得有啲奇
trade war 同金仔兩單野都未搞掂
始終覺得仲係上落市

肩哥一開post, 啲期全部暴跌

肩嫂快啲公開肩哥既性愛短片 等佢破燈

入哂貨 先黎上船

買牛 唔買q牛 咁不如唔好買

2018牛過夜揮手

召喚肩嫂

要做野 啲人又唔放 高位先入到 望佢生生性性

樓主越黎越麵神FEEL

今日3點半發神經走左d qq call...
聽日又爆上巴打贏多d

今日中午入左15手294牛溝吓

黑期暴跌

道指升，期指又唔跌，咁係咪代表聽日好大機會又升

侵侵一句收你皮

買左熊 ？

唔好咁啦, 肩仔, 你玩多排模擬倉先, 地球好危險架

美期升左130點嚇死寶寶

唔記得取消

肩嫂已不再是肩嫂

見證一段感情喺一個星期內玩完

今日升咁多 聽日點都會回番d既

兩三星期喇

睇個款似再升多獲

肩仔開post +布兄劍指
好邪

可唔可以以後開poat 都貼埋幾個gif 正

其實我都覺會回 希望我睇錯啦

推呀推逐邪逐鬼\|/

不過今日殺左堆重貨熊
會唔會令牛嘅比率相對上變到好多

美期升左136點 您話呢

唔會，大把人搏佢回，等於跌市就特別多近牛

應該唔會，上次殺肩哥都唔係變得太多

肩哥入左既係咪模擬倉，其實無入貨，嚇鬼呀

聽日個市都會模擬跌

5月出咗糧又all in晒啦應該

冇

你咁講好賤呀

活燈神

本來我都同情佢 但佢而家走火入魔

朱仔

聽日回少少比我走

夜期轉燈啦

麵神只係開post畫圖燈 肩係真金白銀攞出黎燈

冇啦冇啦
走鬼丫

玩完

真倉為實

收工望一望夜期條graph，再睇睇開post 時間，不由得喺地鐵屌左出聲

直落
肩嫂一早就應該飛佢仆街仔

呢次我真心驚，有啲嘢睇圖係睇圖唔到嘅，分分鐘侵侵今晚又鳩噏

完了吧，如無意外！

中左 希望2018自己生性啦

一日升一日跌

驚乜先得果10點

其實講真，呂布都係睇個range 係30000-30900/31000
今日都到左了

又行番4浪abcd

睇埋美帝開市就知

但呢啲位走去入貨，真係唔知可憐佢定笑柒佢好

咁又係，所以我唔夠貨都唔敢加，寧願佢打咗q牛靶先再入

師傅終於出關

今日清曬牛牛,等落306-308搵位入番

Molamola，股災

你地做咩9啫... 出左3白武士宜家有機會回少少比你入貨喎...
仲唔快d多謝肩哥

夜市大跌七點 股災啦

多撚謝都嚟唔切直頭，買到咁撚近，又入得貨

我都直接坐到佢到頂算，唔換返近

今日一口氣上32000 得唔得

無人知幾時係高位既

近排一hi就回

如果拎PROFIT黎溝o下冇咩野o既

咁只係佢好彩，呢個位入望到420佢已經好叻，但一回就可能係400

你係咪串柒肩哥呀而家

肩哥可以用 模擬倉溝嫁嘛

聽日32000真係好輕鬆
求期都執幾萬

唔好high

企穩左310 坐穩未

咁今日收個枝陽燭係幾靚仔既
係有望420,不過都係等聽日啦

但今次咩原因爆到咁勁
貿易戰仲未有咩成果傾到出黎

蘋果發佈會係香港時間幾點

其實大家可唔可以比小小信心 根本就好夠力升上去 比小小耐性啦，聽日仲會夾多轉 淡友睇路

等美市開啦

師兄呢啲態度先係架嘛 做好友做到咁驚青，點好似布神咁

佢哋咁驚都好
別人貪婪我恐懼

跌啦 唔跌我點入貨

都啱，有膽就賺多啲 唔怕輸，落得場預咗死

夜期跌32點 股災了

你話qq? 唯一隱憂咪又係貿易戰。之前係咁跌都係入摩前大戶沽貨姐。
之前香討有個post講過 每次回調後都會爆上。自己睇番張圖

好傷啊 垃圾大户沽唔落

回少少未好 有位加倉

今日恆牛行得咁快 聽日都會升

唔係講笑 今次真係32000

用profit 換近d 都無所謂既

牛車小心駕駛

牛3未，成手貨

等我入388搞低個市咪得

渣緊16隻

量巴16隻牛都最少1球貨

布神之前好似都睇行返range 300- 310?
係咪即係如果聽日平開/高開可以開始入少量put

有咩個股牛

68 175 384 388 700 883 939 941 1093 2319 2382 2600 2628 2822 3908 3993 有牛有輪有正股

700係咪做返主力 見冇沽壓日日都幾億資金流入

無2018

2018冇咩水位 但我都j左

有，之前炒左轉，124食左

等埋平保翻生，同700一齊上

我都J左 聽日一波拉上去

希望可以去返124

平保幾時上 幾時返上高位

大家就算追貨都要控制注碼 同唔好買太近既牛 一陣侵侵9up又要叫生叫死架啦

上到80，睇84

我都忍唔住高j左

我都高j咗

整固左好耐啦，好快上翻去唔怕未坐下囉

311重貨熊升少少都挾死

今晚買2018，同賭apple wwdc冇分別

買左

316 > 320

上次放生,今次唔放生

肥囉

話唔定apple出啲好有創意嘅product呢

放心聽日會高開

機會細啲囉，係都11月啦

Qq 唔係因為南非佬 入摩 就算係貿易戰 都唔會跌到咁囉 所以我覺得現價仲係平

睇SE2
我都有啲性趣

世界杯黎緊，細成交，可以狂夾

QQ 430

一陣又炒冷飯

走啦你

春袋都甩

g chi 屌死淡友

大戶明殺肩神隻牛

同我同船298既個個都冇事

聽日一嚟就311

想學多o的野
咁而家個支持位/阻力位係咪變左312?

直接316

我畀佢震走咗

306有出過牛咩

有 贈左40手

新牛

唔回我點入貨ar

65714

又黎 未死過阿人夫

用profit買左siusiu

here

等機會買

布清入左邊隻

一日升6百點

冇嫁喇，直上

睇住一high就出事

人夫宜家玩出口術
無咖啦一開實挾到跟著好hi追貨大芋落閘

陷家high high high 少理阿爸正仆街

聽日D熊連逃生門都冇
真係鄧圖爺同佢班fans慘

侵侵又發功啦

嗚啊，睇黎又開始高j先得

Donald J. Trump
Donald J. Trump
@realDonaldTrump
·
2m
The U.S. has made such bad trade deals over so many years that we can only WIN!
·
4m
China already charges a tax of 16% on soybeans. Canada has all sorts of trade barriers on our Agricultural products. Not acceptable!

mola mola

點解呢期D輪商出牛出得咁慢

屌

供品，自己黑撚仔嘅買一手搭鳩沉佢，喺個底撈貨囉！
咪話唔質錢入你袋啦

侵侵

有無人可以del咗佢個Twitter account

市場已經界定條顛佬係放棄治療

唔係出得慢，係胎死腹中

起身冇耐就鳩up一堆野

up得多變廢up 冇人理了

唔係咁睇撚少肩神吖

捉前肩嫂玩弄先得

喊緊啦仲玩佢
陰公豬叔叔呵返

清，我有好路數，快d入388

睇埋聽日點先
聽日再升之後先買驚會變高j

不過今日下晝唔得閒入黎
肩哥真係又入番市?

佢講呢d野咪同29號講關稅一樣 同一樣野跌完唔通又跌咩

呢個勢 一係你有貨 否則邊個number都高追緊

聽日如果再升o既話會放哂手頭上60手恆牛
之後再睇機會先入

我入388會跌市嫁

會唔會考慮開put?

你唔入，我無位入

入前單聲

我應該入一手388 跌到咁上下買返牛再放388

有咩好推介

不過肩哥係咪真係入左市

牛三係點解呀
出咩柒野壞消息都照升呀
屌你邊撚個得閒理侵侵鳩up
依家我正式宣佈
牛三今日啟動
利申:無貨

冇買熊

夾錢俾你 快啲買

Trump 我屌你老母

Trump 9 up完都無乜跌 睇黎聽日大升

求下侵侵講多幾句
好後悔自己無勇氣落注
得把口又無膽破戒
番去30000啦

佢再講 應該無得連任 更何況講得多 都無人理

你咁諗下次仲大獲

聽日一野跌落30000係咪你就夠膽加注？

肩哥 我知蝕錢好心痛 但係財不入急門呀
破315 你咪再追啦 上面仲要成千幾二千點

你不如抖下啦
賭場日日開

冇咩點研究call同put
想問o下call同put個行使價係咪同牛熊一樣

up完即刻手暴跌15點。大拿拿15點阿。
molamola.聽日碌硬街

唔同喎，call put係引伸同有時間值， 牛熊齋杠杆比，

清左牛倉，得返正股。睇個勢聽日得個睇字

你冇貨最好， 畀我知道你有貨， 鳩都打爆你

肩哥等下，呢個星期點都會回

Facebook又黎料...呢單野大家點睇？

一波又起 Facebook涉容許第三方取得用戶資料

Facebook早前遭英國政治顧問公司「劍橋分析」取用多達8700萬名用戶的資訊，引起外界對Facebook用戶資料保障不足的憂慮。美國《紐約時報》周日（3日）報道，Facebook與多達60間智能裝置生產商曾有秘密協議，容許他們取得大批用戶的個人資料，以換取Facebook應用程式擴大接觸面。

有Facebook員工透露，在Facebook智能電話應用程式普及前，過去10年與簽署秘密協議的企業包括蘋果公司、三星電子及亞馬遜等。記者發現，即使Facebook用戶把私隱設定為不與朋友分享個人資料，但與Facebook合作的企業仍可取得用戶個人的感情狀態、宗教信仰及政治立場。Facebook始創人朱克伯格本年4月在美國國會作供時，曾強調沒有第三方可取得用戶的個人資料，但他當時沒有透露曾有秘密協議。

大家助養肩哥買熊啦

買入機會

又有平貨執

X2
上轉仆得太甘,今次點都食左先

聽日睇升幾多

升負200點

保守400點

升

痴撚總 班友對錶㗎 9:30就轉燈

Go Go Go!!

美帝又升爆

gogogo gogogo

老實講 其實大家都唔知升乜 但只知係咁升

最驚又好似上個月咁冇啦啦插成千點

這就是牛3

齊齊升=升 冇壞消息=升

上個月有路捉 如果唔係我都唔會走到
中間314-316 你睇到升得好冇力
我就斬晒

道指痴左呀

別人進取我恐慌 聽日逢高加沽

道指 25000 鑽石能量頂
納指又就破頂
會唔會衝唔到 倒跌

股災先兆

下次買入時機 提下我
我收一收皮抹下啲眼淚先

升到痴左

算數啦你

如果進入牛3 , 大約36000-38000

其實如果一到312
係咪即係突破左阻力位
到時即確立左升勢而唔係行區間

到時成班巴打反手熊

咁咪好 食返幾千點再散水 股災再反手沽

我已經準備好了

點計

夜期狂質頂唔上 如何解讀

320先講啦

走哂去玩美女 冇人理港女

其實你地係怕我燈定真係唔想我買
我好想拎個公道,大拿拿八萬
好難拎番

所以你戒賭啦

無人買入咪唔上囉 高水緊 大家對賭遊戲 睇升既今日搵晒位入
老散還掂高追 不如睇多幾個鐘 1點先收皮 分分鐘我打完字就升左

你唔係澳門人咩
落葡京一口推爆何生啦
唔好搞我地

兩樣野無衝突

喺頂嗰陣叫咗你離場保本都唔聽 可以點

收手啦，你唔岩買股票

怕左你燈亦都唔想你叉只腳入黎

願賭服輸

美股唔爆25000 港女都唔會好得去邊

肩哥有無考慮去賭場做

316應該冇咩難度，根本就係牛市，落30000只係為左殺牛

想接唔想接既話寧願睇聽日

咪就係囉

放下屠刀 立地成佛

你仲有幾多本？

一世唔洗買
跌又話唔敢買
升又話高追
又叫人估頂勿估底
咁應該幾時先出手買

只可以分注
305>301>299
咁點解299果時仲敢買
308>307>310
即係307就係最好時機?

登登燈，燈登登

聽日即市唔知有冇順風車

其實你咁樣，唔好玩恆牛，玩股牛na，穩陣好多

期指唔郁有d驚

殺咗仲更加確認升勢

冇壞消息既話呢轉應該破316

唔係轉左燈喇咩

肩哥 你睇定d先啦 呢浪分分鐘去到尾水 準備回 你先入 標準老散心態...

道指今日2萬5收貨

何況因為之前跌得快 依家無乜牛

玩收息股啦屌你
個市跌到嘭嘭聲嗰陣行入中銀話要月供2800

夜期又升
幾時先肯跌

316下站就320，之後有機會回番幾百點，再入過

仲有幾多手o係到?

要升3百幾4百點

殺埋32000先

唉！

佢又要玩又唔撚明個遊戲點玩，同倒落海有咩分別

今日先升完500
聽日唔知仲有無

夾死未啊

咁你地又睇316
都仲有600點
之後又會講破到位再上32000
永遠沒我份

聽日升穿312就上315 再升穿316就32000!!!!!

希望紫巴你係反手
唔係聽日你要繼續輸

坐下先囉

肩哥，我同你差唔多 你依加玩橫擬定齋睇？

而家個百幾點係今日期貨上既

如果唔再多D

其實都唔駛望我地升太多

無人敢買啦 美帝高開唔等於港股高開 聽日實有位入

我有恆牛波

太執著過去左既數字咁會好難係市場上搵大錢...
儲多d 本練下心態先

其實事前睇咩都假

即場先知道邊個位入最好

呢D就係所謂既盤感

你地一齊攬炒啦下

你熊左2日啦喎

麵哥點睇聽日

買自己對家 越驚越要買

其實係，美市升只係標準俾期指睇，期指唔郁講乜都無用

最忌心急
愈心急愈容易做錯更多判斷

升多200點即刻PUT佢老未含家產!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

玩撚完

咁我又覺得唔可以咁講
上望 同聽日升定跌又唔係同一樣野
分分鐘上望316個班 聽日跌1,2百點又會閃 你知架啦 呢到10點就一棍

天塌了

姐係先回後上？

麵哥你食屎啦

劍指38000

唔係潑大家冷水
qq bb 頂係420，hsi bb 頂係315，呢轉上到316 都應該差唔多要回一回

我地侵侵9UP 道指禁住都升

再另外，baba 已經破左頂，都幾大機會回一回，幾樣加埋我鳩估升埋聽日

我都係咁睇 好難一波上晒

肩哥 加注機會來了

朱巴破燈 聽日收市熊佢老味

唔係你分唔分注嘅問題，係你有無做功課嘅問題
宜家咁方便咁易攞資訊都唔撚做，淨係識跟跟跟gogogo牛三?

我幾時有燈過

跟!

賭海迷途阿。你模擬倉賺10皮先入場啦。

佢不嬲係有分析，不過有時急咗早咗一兩日熊

左騰右平呢

當我無講過。

可能咁 收市30997睇圖幾多天線都穿晒 咁上望唔知望d乜 d人咪唔入唔搏高開囉
講真唔通真係312熊多就312 316熊多就316咩 再加埋你穿左bb頂 咁不嬲港女好少連穿think#lme

麵仔你都係玩返正股啦！
你條驚蔥又整固緊啦

312-315開PUT
315-316止蝕

應該冇得輸

而家未穿，只係穿左中線同企番上去所有均線上面

佢係唔係小骨小朋友後架 錢黎架喂 你估玩遊戲咩

睇美市收市點我覺得就算會升都唔多，可能個個睇日市大環境，聽日可能波幅大

無呀無呀無得輸呀！

無力啦隻垃圾

長線就未穿 但我覺得無咁快上316 都唔知升乜 比你去到316都係跌

收到

港女你燈撚到仆街仲未識死

係

爆到3蚊你到時咪話無貨啦

識止蝕其實冇有怕 再反個靚手想輸都難

無過夜 即市5格就食咗

股榮呢

11月就係美國大選 侵侵應該唔會點搞大件事架啦
就算搞咪又係出口術 你估佢唔驚打貿易戰咩
呀爺又有痛腳喺老美到 兩個人一人讓一步快快趣趣搞掂佢啦

同意，好似上次咁上到316個個都實牙實齒話上硬320，結果比人沽返落去299

我自己就係312至314果時入重296牛，結果座到而家so on 9

今次312已經要開始減磅，315全走，佢有力上到320先再入返牛，寧願賺小果幾百點

你有贏過錢咩

升埋聽日分分鐘上到312，而家入值博率好低

唉唔撚知你，到時夾過千點咪撚喊吓

我知 不過我玩期指 有時會睇短線少少
我望六月圖都見到bb316就到頂

夜期爆升冇人講

你愈心急就愈容易做錯決定。
無錯，宜家個勢係好，但問題係你已經輸咗好多，之後每次落注只能比其他人更謹慎。如果唔係好有信心，要做嘅就係等待，呢兩日升成千點，唔理之後升定跌，但對你黎講值博率真係夠高咩？

我就覺得7月之後仲有成段大浪，你想等到確定性高嘅時候安心賺，定係宜家擔驚受怕，最後輸埋呢？

仆街麵神一講野即紅

所以上到316 都未必gogogo
反而當上到316，個個以為會gogogo 既時候就係時候出手

而家入同賭錢冇分別

好而之前布清都講過值博率呢樣嘢，我自己就唔敢為博上幾百點而跌番600幾。個人意見

因為會跌返

除非有profit可以食緊十幾廿格就溝o下

唔止係賭錢，佢根本就好似上咗擂臺俾人左一巴右一巴打到錯曬節奏仲要繼續打，根本企唔企得穩都成問題，仲想反cup

夜期

同意

如果無，又膽小，又係追數，真係睇定d，或者一齊388

388 支持

我仲差成皮，e家真係小注小注

要有信念 升！！！

313-314鑕石金剛頂

破左唔係可以入牛咩

破左315如果跌番314再反反多佢一次手

點都冇得輸啦掛

即係我如果咁買有得錯

313: 買PUT
313唔跌升到315:放PUT止蝕反手入CALL

315升唔到跌番314左右:再反多佢老母多次

知啦師兄又買咗反手

係呀，我就係打算咁做
真心mode

我成個星期淨係入左27牛炸，高位食埋，穩陣追ar肩哥，好似d女咁，唔啱咪唔食，你有得揀架

你唔好係我重注先黎入

麵哥，明白了

冇 今日止賺熊 吉倉幫你地打氣

英雄所見略同

我入得都330先入，買熊

我想知點解大家會認為破左316就會上到320
係鳩估會夾上去殺熊定有其他根據?

傻嘅，唔俾升到315你止蝕=輸
315你反手買call再打多巴跌到300=輸到爆廠

笑撚死

多謝大佬

所以第一次我落注好少
第二次多D

第三次ALLIN

老散通常成日犯嘅錯就係第一日升500唔買，第二日升多500都唔買，第三日再升多200，見人人賺錢收市前DH先黎追，個買入價完全沒防守力，結果跌返500點又沒得溝貨，又唔捨得斬倉 ，最後比人打埋

我好清楚因為我都係老散

肩哥，個市你上望400都可以跌400，你可能要認真諗下等佢升穿320或者跌穿298先玩

有根據都唔係一定，上兩個星期突破失敗就係好例子

咁一定大撚獲，睇住315止賺牛再熊老母先，多謝大佬

殺埋312

多熊到有d 過份

我覺得未必殺哂316 條柱，可能31650 咁上下收手
鳩估

我可以好肯定答你係鳩估。

根本個情況係當我30300買，宜家700點profit，點都係睇住賺，我根本無必要知個頂係邊，315 316 318 320wfc？總之個升勢完，高位回2 300點，咁咪止賺囉，然後小注反手，蝕咗都仲係賺，買中就當bonus，到個指數理順返，基本面又已知係向好，咪再慢慢加注

上唔上到320就唔知。
但破316 咁姐一底低過一低 一頂高過一頂 完美

牛三Gogogo

大戶聽日應該會殺上312架啦 最好美股升 大戶換又有藉口升 要恆指升又低成本推到恆指 騰訊

個核心根本就係你注碼控制，當我有50萬，係303買咗100萬股@0.03，咁輸到0.2都已經會止蝕，當好彩博中咗700點，有7萬profit咪完全唔怕，就算聽日hsi跌到0我都係輸3萬，相對50萬本，完全ok。而唔係50萬我就買哂50萬

多謝某幾位師兄們分析比我知各位睇法
好過好多人靜係識講收手 收手 驚我燈死佢地隻牛

美股都好似無乜力 夜期走鬼

鳩估

走鬼啊

夜期尋底中 大家唔好high住

其實賭場日日洗咩急住一時

聽日三萬二
牛佢老母

只係你黑仔 但如果乜都唔識又心急追數 都冇好結果 最好調整一下心態 睇下d技術書升下級再玩好d

佢回一兩百先好，再爆上去跌落黎咁好痛

咁多日俾你換遠你唔換

可唔可以比我睇下一日大升700點

叫你休息下paper trade一輪 你又眼紅人地賺

即係繼續牛都得

全世界以為殺311 312熊之時
大戶反而U Turn殺306新牛
利申: 306牛係倉

ARD點？

其實肩嫂有冇mon住個post

其實睇住人賺 真係幾慘 自己又有份蝕 但冇份賺

黑咩仔 根本嗰陣補錢 或者縮股數換落少少已經賺番哂
都唔止一個話過30000左右開始會係range底
呢啲又唔見佢盲跟
都輸到all in or nothing嘅地步 唔唸方法補救仲要企喺到等死 叫佢收手都係為佢好

-11囉

上定落 大戶都要睇環境既。唔順住個外圍去 我諗環殺上 殺落都難

冇所謂㗎 咪繼續眼紅囉
練唔到個心態咪一日都仲係老散
冇人輸我點贏

肩兒

亢龍有悔，在於個悔字呀

打出去的力道十分，留在自身的力道就要有二十分。

有邊一日你領會到了 悔 字的味道 這一招就算是學到左三成啦

如果今日成交量再大d ge，就會大機會係佢個講法

點解納dee今日咁廢 平時跌佢都升

星期五升過百，今日唔回未算係咁

唔好呀
一般一回就3萬點

一貫老散作風 可能新玩衍生 輸左唔止蝕 又溝 到底又輸驚左唔敢落注 但只可以證明佢真係乜都唔識 我都冇支持佢玩 希望佢落場前有準備先

期day low 已見

你根本自己冇反省點解輸，成日話大戶睇住你黎打，who do you think you are? 大戶真係咁得閒mon post識你肩哥咩
入市，幾時到價唔知，邊個位止蝕唔諗，幾時加注幾時減注，用幾多錢，完全冇概念，呂布話升你就all in.
叫你收手係保住你啲老婆本，真係驚你嗰幾注搭沉船咩。我跌到398都只係打和冇賺過，你落到398會點？何況一穿410我已經埋左單。

過夜永遠刺激

開頭個個都叫唔好高追果時又唔聽
忍唔到手輸果時又貓叫春
教到佢中一次巴屎閉話過去跟C字頭

最後又返返黎
輸到7個一皮又唔認真去睇下野去學

而家仲要話人叫佢淨係識收手
要入就入飽佢囉 輸左唔好怨

3萬唔入 310先諗要追

有時睇到各路英雄反應咁大，我真係以為跌幾百點

係連登 跌幾十點係天塌了

聽日回小小俾我入貨
今朝放曬去做野冇睇過個市

股Joy

310 312 316一定都有阻力位 最穩陣一定係316 put佢如果恒指有咁強力升幅

利申：今日收市心急put左316熊 準備坐十幾日倉

316有機會係呢浪打到,320就穩陣D

以今日道指納指走勢，聽日開市都差唔多312。低唔低收就睇爺閪

呢段直頭要貼堂啦！
所以咪話5-10格止蝕同控制注碼幾咁緊要
強攻不守俾人打撚死都未撚中到人一拳啦！

貼堂

316都幾夠🤔 試細心d諗今日爆升其實都空穴來風分析唔到原因 環球果個經濟其實好唔符合依架個市盈率 中美貿易憂慮 力度好難穿到316 今日假穿310又回番就知咩事 總結覺得係虛火黎

其實呢個係真理，贏你可以贏到盡，但輸到你心目中既止蝕就一定要走，當初我就係諗住回諗住回，輸1千又話回到升翻上，搞搞下輸皮幾，所以搞到小注慢慢追

咁今日已經由頭升到尾架啦，係咪虛火，睇多兩日就知，無謂估

316可能都要12號傾成計先車得上去，利好消息其實唔太明顯，坐下先都得既

期指而家就係跌唔比跌等桓指唔會低開 升又唔比升咁

今日新牛出到306，再落已經係299

照咁睇殺牛最多殺到305，要殺埋299除非有大鑊野，否則成本好高，未必化算

跌果時上面班友就叫哂春

上星期五都係咁啦
結果今日+505

得DJI自己爆
納Dee同標普都係升0.3%左右

呢句啱，但又唔怪得人，有時坐一坐，第日又比翻驚喜你

跌啦好嘛

幻想太多

有無人熊左架 想聽下熊軍意見

我唔敢話316係穿硬，但我覺得你咁分析有d問題。

1. 原本期結30500其實係比大户㩒住唔升先有嘅數，相對低了。當然你可以話貿戰未明確，但已經3個月，500億又無1%GDP，真係應該壓得咁深？

2. 如果你話宜家唔低，但今年最高係334，而經濟數據又好，咁宜家一定係相對低啦。

3. 其實無data support係好虛，比個簡單data你，bloomberg 2018 hsi預測eps係2500點，過去十年hsi平均PE係12倍，即係相對過去十年，30000 exactly係平均數，如果經濟係好，得平均數一定係低囉

慘叫既慘叫，顛咗既顛咗

但我就係坐到過夜打多巴，跌500幾點個日

我覺得期指唔回，聽日會低開幾十點喎

呢啲就睇彩數喇，升500點就唔同講法啦

幾十點就由佢啦，我估應該唔會回 淡友條氣應該唔順會追過，咁應該繼續比人夾都似

More

Google？

聽日升300

唔小心入左近熊無取消 屌
只求開市走人

幾近？31150？

今晚大家好high

熊左QQ 想死

有班友個倉搬上311
聽日應該一開即打
連打兩日，諗起都爽

250 暫時睇應該安全
但九成蝕走

無知一問
想問咩因素會令下一個交易日高開？

Mola mola

黑期可以冇參考價值，可能聽朝9點大大棍夾上去

殺到306既話可以入一注遠牛

啪啪 啪啪

冷靜 聽朝如果真係低開就入貨 唔好升咗1000點先黎問高唔高J

所有期都係
除非升好多，有曬大方向

我call佢老味

qq都熊 明知每日都高開低收

Ching 我唔係話對自己分析好有信心 而係睇番近日個走勢 覺得穿316係有難度 大約早十日左右恒指都維持係315左右 好多專家都上望話會穿320 而事實上恒指每次刷邊315就回落 當然大家都可以用番早排話曾經穿過3萬3黎反駁其實315都只係低位 但我分析睇走勢都會盡量用近十至二十日既參數 原因係外圍市況同消息不斷更新 單純地利用近十年嘅參數黎其平均值係咪就代表住個市盈率高低呢？ 坦白講成個經濟環境已經唔同左

再者睇番走勢圖 恒指留係315以上既時間寥寥可數 咁反映住既係315以上既水位其實唔大 每次升到上去都會力度太弱而回番落黎

利申：學識淺薄 都係好憑感覺😵

坐緊

改咗劇本好耐啦

都唔會低開掛

而家轉返日日升 資金係咁流入

Apple 出業績未？

我今日悔改咗，啲put好傷 好彩有正貨係手收息

等大戶睇乜算喇 估票丫麻

今日我熊左qq，3格就覺得唔對路，屌回緊既

嗚啊 最好殺306，唔回點入

306應該回唔到 成班大户沽唔到落去，廢既

如果係用最近十至二十日，最高去到31593，如果再多7點，你係完全無防守力，再唔係去到313 314搬倉，個壓力又大，既然你睇上方阻力，點解唔去到313 314先再做高600點

道指又兩舊，美帝呢期唔係講笑

molamola 要唸定點洗錢喇

Callg

咪講衰野啦屌

今日無食拉麵加大，升埋聽日得唔得

其實我冇恆牛
QQ升就得架啦

升埋聽日唔好過夜了，納指都穿咗通道了

納dee今日都唔多夠力爆啦

聽日似平開 早d訓

apple發佈知唔知大概有咩？

難得過夜
你講D咁既野

六月發佈會通常係軟件上更新

夜期唔上唔落 美女似見DH

美女升埋聽晚就2萬5
要收皮
港女都係升埋聽日倒數....
可以儲定PUT 遠熊

劇本係平開完qq好快咁比人沽，
五分鐘內跌完升番哂

化雲清想要1000正評 到時有3p情節 有冇手足幫拖

[少甜掛]竟然俾我偷拍到腦細同靚女上司喺辦公室扑嘢Post 2

納指無力都彈40點 如果我有玩美股就fat fat啦

APPLE

美股咁勁搞到我好想開返個美股戶口

希望聽日瑞聲都好好睇睇

騰牛唔驚，係驚瑞聲

夜期收市 ig先升番上31000

YES

望佢生生性性

All about software... 2018 hardware

WWDC不嬲係咁

即係聽朝2018暴跌

開左估話無hardware?

88

AAPL扯高後急回

個Memoji真係

六月果個不嬲都係講software 多

尋日跟騰訊升姐，炒新iPhone就唔會2%咁少

我個同事真係好on9 叫佢放左隻垃圾股又唔聽 係咁話放左就蝕錢 屌 唔放都蝕架啦 坐撚左6年
上年行緊牛市 佢居然唔識換碼 真係on9
叫佢cut左個戶口/買收息股算啦

邊隻

347 好似

琴晚科技股仲好 今日700 2382 2018

做好

iOS 12 快40%
冇人買新iPhone
mola mola

垃圾

條友講野唔勁大腦

算啦，唔好勞氣

Qq 牛應該fat fat
但啲恆牛冇料到 好似係

今日繼續升 垃圾大户

Qq帶領恆指

2018 gogogo

石油同內需有啲super味

估中咗納指繼續向上破
恒牛唔敢過

上面好多近熊好大支，唔殺埋點對得住老細

係咁易睇就無肩哥啦

打和？

拖住恆指 不升不跌

內房啪啪啪

應該有百幾點升嘅一開市

期跌

應該低開100

應該又爆
冇過夜

312啦喎

黠解我見到升300

QQ勁價都去唔到420

去左啦

一開始跌過39

420啦

不得了不得了，今日應該引多日熊

如果期指呢個位開，睇怕都直接打到313

313重熊GG

Ig仲跌緊

一定低開

但係ig 3098幾喎

日期升緊200

ig係場外，日期係場內，點會唔睇場內睇個場外

巴打入左好多熊？

痴線qq 420了 唔j啦

420企得好硬qq

2018好廢 😕

700 420係咪到頂？

佢今次係一開418再上420, 同之前一開430, 之後跌返去灰燈唔同

琴日先叫第一日炒番，未有咁快下話

係 好耐未試過係向上

睇穿唔穿425

琴日驚高j入得5手

要穿到420先，出業績嗰日好多人喺呢個位蟹左

D期想點

似平開
其實都好過尋日adr架啦

熊軍暗號314！！！

2018

熊軍贏

殺呀

有人醒 競價放晒啲近牛

一日未到930一日都未知

劍指28000

競價放到牛？

今日熊軍要盡殺牛牛

放唔到

成班on9仔仲話升

熊佢老母

有人接你貨就可以，當正股咁做咋嘛

淡淡

街貨高 有人手女

分分鐘都係1-2分鐘內由跌轉升
點睇

支持

同感。。。

面神同肩哥都破燈了.

嗯，留名

日期支陰燭咁撚大支 兇多吉少

平開盤 睇黎恆牛冇肉食

成千點你咪殺落嚟

上半場殺500
下半場走鬼式散貨跌多600

肩哥牛左

+11.49

升11點

11點

,牛險勝

好重貨咁喎清

100點樓下有幾大支呀

開埋逃生門俾牛軍

q牛食唔食好

創作力量同幻想會嚇你一跳

急問布神q牛幾時放好 我睇短期425
如果走 記得講聲

沽期指先

執返50個 嚇死

6月唔玩了

股榮

你而家會覺得我9up
4點見實力

依家熊太郎破左燈,之後無得做指標

60701 熊有-28格成交

俾呂布招降左

唔係而家，不嬲都覺

上面咁大碌唔食食我
我就唔信

轉投牛軍

上到31000，可以向316，gogogo

呂布係僧侶黎

Q熊正式收皮

平開

左一巴右一巴

開市熊

前幾日證明哂la

上ar，32000

2018牛走唔走

64769死唔死

我永遠都唔會拎到最靚既位，但大方向就無錯

開市回一回先升啦好嘛

走得 升得咁少應該唔多掂

跟你

期指又引淡友 ，一回加佢老味

加佢老味

邊有引到，期指都一步步推返上去，頂多咪俾佢跌多幾十

反手熊

期上返

等睇淡淡爆袋

升到呢

麵仔開put未

跌到呢

開逃生門

好友最後逃生門

快走

已關門

托700 開逃生門

45點

跌50點升成十幾格
街貨熊假到

【央行今日公開市場淨投放300億元】央行今日進行700億元7天期逆回購、500億元28天期逆回購，今日有1000億元7天期、500億元14天期逆回購到期。

阿爺放水，上證有支持

呢道係牛軍逃生門定熊軍逃生門

一齊走

好淡打交

食下花生先

及早離場

屌你，跌咁少點入呀

睇唔透 執m記餐走走先

熊軍由我領軍殺呀

竟然無大升執番身彩
食住加大M記等佢打下交先

怕咩，一間10開車，坐穩未

過左六四，爺西冇力

咩事呀
幾個燈神發功 功力互相干擾

跌市係咩玩法？

跌個少少就驚，係咪想做第二個肩哥

劇本轉左唔好呀

都話嫁啦, 一多人興奮就咁, 知錯未

30800以上，完全唔洗驚，穿先止賺

開始多人驚

等升入熊等跌入牛 冇得輸

唔會穿架

700強！

DL已到，熊軍已止賺

班人高追咪要驚

股王

大家比D信心，上面大把熊仔等緊你

琴日執少60格 睇下今日執少幾多

轉左劇本我都唔敢亂黎, 琴日奶左野

如果入牛有無推薦邊隻or有幾遠好

QQ帶升緊啊, 唔好亂黎

31000了

好淡友互片，老散站邊企

跌幾點就淆晒咁 入貨啊麻

上一上314

原來係熊軍逃生門

紫巴,冇事麻?

完全冇驚, 我冇過夜, 依家先入

屌入埋錢去你ac 好無？

6格 掃左球半

世界末日都會升 唔會跌

一定好多人買左期指淡 係咁平倉

下面乜春都冇，殺條毛咩

引熊

點會有事

大家都驚咗好似上次咁 企到勁遠

都係等10點有方向再玩

唔玩啦

係無得買
之前殺到咁乾淨 未出
今日先出返2隻304

上上落落痴撚線

2382呢排個勢幾靚

依家高J輸身家

太多人走鬼
但都跌唔落

今日回返少少都合理

琴日高j都閃左 而家無可能入返

而家個勢係唔俾升但完全跌唔落 等睇一陣一大棍爆上

今日睇個勢可以食格仔，炒波幅

原來65714咁多街貨 上錯船

好快有人問31200問買唔買得

冇錯，個勢咁好唔會阻得住，要記住布神既意志

308 先諗入貨

Q牛繼續留？

睇到425啊冇聽書

趁未郁快手換

痴線, D熊資金流入多過流出

三幻二

追入左，睇下點

叫左你地冷靜d架啦，
而家因為你地唔冷靜搞成咁啦

我就唔信唔殺上320 咁大隻肥熊
上午大戶做下戲 下午收你皮

QQ 頂唔頂得住

就係無

咁咪正囉

痴線幾時出入都要人捉住隻手黎教

波幅市手持重牛，瘋狂炒近熊執格

全世界都做緊淡淡

邊個收邊個皮都未知既

入左1299 牛，依家真•股王係1299

就到頂一回就14x應該

+1 而家入多10手牛玩吓先

開車！

磨到幾時呀

QQ好比力, 一下反抽

今次真係直上316

轉燈喇，最後機會喇喂，開車喇

高追都要，316我黎na

人夫, 我係你身上見到肩哥既影子

垃圾垣牛平開
個股汁30格都未郁

一家四口諗清楚呀

佢呢兩日標左肩哥上身

388 我未入都咁

加多1M day trade

死喇 人夫比肩哥搞阿

qq 成交已經23億

跟實呀喂

我9up炸，我重係得幾手388

我估今日似星期五 磨到午市先有得升
今日引夠聽日爆上殺熊

有位比我加

仲要棍上

好淡打大交 買大小買定離手 唔知邊方會嬴

之前d媒體吹 300-310行range, 我估好多人開哂熊

紅筷子🥢夾中指

嗚啊

有啲悶

呢隻好難捉摸

我到而家都未高追過，叻呢

255加少少，250加大大

63044 掛0.141賣都冇人要

係咪因爲輸過

到時320，問破位入唔入得

要加喇你 255

快一棍上

唔郁嘅 想點

瞓陣先

好似真係行range

有無靚PUT介紹做對沖

今日比人炒格用

上證幅圖成幅心電圖咁

我淨係玩388而家

岩岩135先有人要

30張call, 10手牛, 手持收息股表示唔撚驚 好友會笑到最後

落多啲, 308 先入呀

19580 21018 20625

謝布CHING

我40手306牛 未穿308都唔放

殺

拍住贏廢淡錢 比信心

殺乜

一齊入na

穿左未放囉 唔鬥氣 反正我都係果個價入不賺不蝕

今日真係靠騰舜頂住

嘩屌 呢棍落得好撚大

師兄 悔改仲黎得切啊

又有幾啊

100點都無

跟爺閪

我有恆牛，唔玩得388住

939 領跌

咁好na，我等你

上證又瀨屎

個市煩撚過真。港女

呀爺廢到冇眼睇

27

收手啦 會死架

入27牛，今次fatfat

叫左放架啦

再跌會唔會執嫁

隻27

隻27牛已經當正股咁放, 由9佢

係喎，日線都穿左bb

你要加油

好彩尋日放左

我仲有十手

賭股有排都無運行

再入牛

睇路啊ching

27牛你坐底坐一個幾月

64就會啪

玩到咁近

308

仲有4手, 由佢放係到, 10年成為億萬富翁

好友戰敗 吉一吉308幫我放左

熊係咁標 追唔到

等再跌再入啦

殺呀。

係咪震架廢J 震得個300點都冇，不如小小地200點都好啊

信心，驚就轉遠小小，留得青山

好撚驚回回下又番3萬
好興

震一震姐, 引下熊

回少少都怕

牛船未過重前應該都唔會

一如所料，QQ417係第一關

我買都好似68蚊黎

似係引熊多

點呀今日又撚狗呀

27阿人夫 高買阿 呢排黑黑地，去沖個涼先

外圍其實咁好，美帝鞭鞭有力，今日跌啲俾你都算個市好理性啦

無錯，跌下都好

人夫已接肩神棒 成為新晉燈神

上證真係食屎

有邊日唔跌

2382 穿唔到 160 同 qq 穿唔返420 今日都應該唔會升

今日好難玩

日日都係靠國家隊
唔係應該支爆咗好耐

肩上星期五同尋日都話入騰牛過夜
算唔算破左燈?

真係累計跌左好多 上証已熊

佢冇入貨 買左可能會有不同結果

QQ要穿要極大力，出業績高開低收嗰日好多蟹貨，好多傻散入去接

我得388炸，kepp住係255

久守必失
一失308會見番300 不斷LOOP

真係咁LOOP 都和味呀
但如果咁遲早有一次下行290

跌唔落

買咩好

好彩擒日清曬牛倉 等306入

應該守得住，整多10手近牛搏吓先

升唔上果下仆街呢
似足上星期四

咁就升一棍啦

跌穿咪入熊 唔穿就等上

快D上啦
過夜都無野食搞撚錯

好，但如果唔到306點算

等吓啦

好肚餓 冇錢食扭扭粉

睇你個plan係點者

又話上證放水

根本無關係

破

屌 爺閪真係on79
日撚日跌

陰跌feel

佢地個邊似熊市講真

升50點個陣你唔講

琴日升成500 今日吐返百幾二百

15開始 爺西已經進入熊市 熊左三年

劍指32000
大戶做野唔該

彈一日跌n 日

65714
64769
邊隻會死先

有一棍

今日唔睇市

跌果幾十點有咁多人叫春

屌佢 彈得果一日 msci轉盤果日就升50 之後都跌撚晒

執柒左佢啦屌

布哥, 今日如果升唔到, 你會唔會真係變左燈
見你琴日又開個劍指post

食唔到大浪就係依d人

D人high你咪仲驚

3幻1 3幻2 熊條BAR咁樣都做唔到野
rubbish

你有見燈可以賺錢咩

再係咁我識買，幾十點都食住先

止賺咗先，308再撈

好友二度逃生門已開

咁我走牛先

呂布兄俾曬色奴

賺錢還賺錢, 係你句劍指燈,唔係你個人燈
等睇你今日破燈

引埋今日再打熊

今日的確市好硬淨 但上升空間唔大
搵位入貨等車開 314

跌跌先 賺轉先啦

跌少少洗唔洗咁淆 利伸無恆牛

係就大棍啲啦

留意番700
45%超大手賣
29%超大手買

但係升1.6 有機會爆升

上左船唔好咁對我喇

1號風號係咪12點會停市

我諗係我呢個話戒恆牛既人高J左5手, 所以咁耐都唔升

打緊交，消化緊415-420呢段既蟹貨

又有入貨位，你真好彩

今朝心急得濟買左
好彩入過市升返
不過都要輸一百蚊

我都想戒 我股牛仲死

天文台話12點停1個鐘

個個都識咁睇，就真係個個咁對盤咩

嚟料！

唔止QQ
恆指310-316成段都係蟹貨區
破左就

買反恆牛壓力又大左, 馬上生左粒暗瘡

快啲3號風球 3號唔洗返工可以安心玩股

所以我唔理佢，穿415我咪走，啲大手買賣我唔多理既

有無咁硬呀港女

大戶做野 篤穿31000

咩工咁爽, 3號就唔洗反

呂布開呢D post搞重隻船
D大戶咪要嚇下鬼

你轉牛就會跌嫁喇

庇護工場

岩岩吉一吉308自動放晒 貴一格入番一半
即刻棍棍上 冇晒位入

逃生門
殺呀
一隻牛仔都唔可以放過

離島 一3號就唔洗返

熊熊佢啦

3號風坐船應該都好似飛機起飛咁

美股全線做好 港女唔升？上面咁多肥熊 大戶唔食？

咩工3號就放

試過 長洲返黎坐坐下打8號
架船仲搖過搖搖板

市場會懲罰同大市作對既淡友

末夠肥

領先少少就咁串
一陣倒跌就我威威

呢家港女成日行快左 尋日17X點只係就番港女升多果部分
上面成堆蟹貨要清 每次上310都會有人沽
不過市底真係好硬 穿唔到308

有冇手足入平保牛？

人工比同行偏低嫁，有好有唔好

追*平保牛

其實3號冇乜野 但有得放緊係放

D牛比人食格食到

後日除淨1.2，唔好

咁樣吉穿308咩 咁樣吉穿309咋喎

當然啦 當休息下

所有銀行股今日做乜柒, 打風你都要反工嫁啦

我睇住隻65714喺0.036到0.04中間來回咗三次

佢支蠋今日可以收得靚都仲可以擺吓，否則。。。

計番匯率應該除1.5

入多100手PUT先
驚驚地

我記得以前係有8點一格既牛熊

要穿30200，我先入肉 你點同我鬥

未食早餐

未必關事嘅，係呂布sense嚟嘅

想做

錢多就入，但除淨後可考慮

處女工場加淫賤叔叔

要睇佢企唔企到417以上，我覺得黎緊兩三日都係415-420喺度妹，大把老散走貨

我有隻牛都係

隻船今日chok到八號風球咁

一講咸野就一棍

嘩

上證扯撚左旗

又嚟料! 上!!

開車
呠呠

好友逃生門下嘩，淡淡真係

冇力升

開咩車 又跌返啦

大戶點撚做野

有關係架咩
下次開Post要放seed係#1

悶到抽筋

3幻2

你班衰人

根據圖片 應該係會繼續升 保守今日升一百點

圖表

無力升都無力跌
打和！

百萬大軍己準備好隨時逃生

知就好啦

圖片就有

轉曬燈咁

繼續
呠呠~~~

劍指31000 先

你開咗熊呀